依個局set得靚呢！

昨日，差佬安排一大炸狗車、狗隻在外圍stand by，機場裡面的人，立刻冷靜和平離開！

今日，差佬冇安排，狗和狗車……
如果機場有發生任何一事！
(包括 和旅客衝突 其他人身體碰 旅客對香港人投訴 甚至搵個大陸人扮暈咗死咗)

所有示威者，都跌落這個局裡面！
示威者是需要警察維持秩序呢！！！

以後……
示威者 成為失控的代表
警察 成為維持秩序的代表

這個局林鄭靚set呢！！

-----------------
核彈都唔割
冷靜分析 焦中目標
五大訴求 缺一不可

努力推下，希望唔好中林鄭計

我只是C9！
明白…失民意失江山

我地需要更多人撐我地呢

同意
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

請推

我唔係要政治潔癖，
只係有更好方法得到分數

記唔記！

當初示威者幫記者帶上 頭盔果一幕！

這種愛，是 普世價值
尤其是外國人 覺得香港嘅後生仔係超班

不要斷送你們過往兩個月的辛苦

push

努力推

推

明白感受

好難推呀

對。自推要30分鐘，先會蒲頭

不過，我見大家開始，有相同諗法的post。

所以不擔心了

最緊要……
對準目標！
目標一志！

不割席 不篤灰 不被捕

講明 。機場不可以進衝
只會引機場特警開真槍！
明唔明呀！